## **Ordenador de serie** ##
========================

Solución a desafío.
## **Se Utilizó** ##

* **Jquery:** Validación de entrada, proceso de envío y recepción de ordenamiento
* **jquery.animateNumber:** Animación de respuesta.
* **Php:** Proceso de ordenamiento.